覺唔覺同人講：我深黃 真係好powerful

今日去左飲starbuck 例牌都要打個卡放ig
咁我放左之後有條友留言
:你仲飲starbucks 估唔到你偽黃
:我支持港獨 我深黃
:你係咪想黎搞分化？你日日分化同同路人 你係咪熱狗黎？
:sorry 估唔到我咁黃你竟然冤枉我 原來你真係藍絲黎

跟手條友收左皮 仲比我block埋

光復香港 時代革命

nb

nbsl🤟🏻

666

我好多新移民fd都係深黃黎

好多內地手足做緊嘢啦
適當時候會公布

樓主有fd係幾屈
我po ig飲喜茶都冇人理

真 仲諗住屌柒班暗共熱狗

呢個時勢仲喺到搞分化嗰啲一定係熱狗暗共嚟

Skr

星巴巴元氣仲係唔少後生仔

想講港豬佔香港6成人口
走出同溫層就知唔出奇

弱智黑警

Ching slow

無cctai啲bot咁厲害

慢撚到

邊個阻住我食吉邊我就屌撚死邊個

深黃 光復香港 時代革命

女仔人家唔好咁爛口啦

阻人開飯 佛都冇情講

你坐過幾錄未呀
我坐完幾錄出到黎飲杯星巴克都5得？